屌你老母！凸

我想打邊爐呀屌

凸凸凸凸
凸凸凸凸

Hugo19911

邊爐呀屌

一齊

你已經食左牛角，又成日食好野，仲好講

上你度打邊爐 有咩問題

黎油麻地，梁顯利社區避寒中心同我打個邊爐啦

對你好失望！！！

一齊圍爐取暖啦，我空虛我寂寞，我凍